Minor Fixes:
 ✔ After create project, redirect to existing route. (current is project.index) @done (16-02-24 01:58)
 ✔ After invite user, redirect to existing route. (current is users.index) @done (16-02-24 01:58)
 ✔ Cant click on project when searching (/search route) @done (16-02-24 01:58)
 ✔ Seed roles (admin, viewer editor) @done (16-02-24 01:58)





Fixes:
 ✔ Remover tela de log
 ✔ userDashboard
 ✔ userCard @done (16-02-17 01:24)
 ✔ roles @done (16-02-24 01:57)

  searchSource:
   ✔ Fazer uma busca por padrao "vazio" ao renderizar @done (16-02-17 01:24)
   ☐ Implementar paginacao elasticSearch
   ☐ Implementar infinite scroll
   ✔ Impementar botao de refresh na lupa @done (16-02-17 01:24)
   ✔ List View com placeholder @done (16-02-17 01:24)

  mainDashboard:
   ✔ Nao conta as organizations no main dashboard
   ✔ Arrumar rotas dos cards counters para projects e technologies

  recentUpdates: 
   ✔ Implementar links no recentUpdates @done (16-02-24 01:57)
   ☐ Label de operacao em recentUpdates com cores bem definidas
 
  scrollBar:
   ☐ Implementar refresh quando muda o conteudo

  briedCard:
   ✔ Definir tamanho e truncante do texto
   ✔ Arrumar evento de click @done (16-02-17 01:24)
   ✔ Implementar delete (sweet alert) @done (16-02-17 01:24)
   ✔ Implementar estados (deletado, alterado) @done (16-02-17 01:24)

  editModais:
    ✔ attachment @done (16-02-24 01:57)
    ✔ technology @done (16-02-24 01:57)
    ✔ projects @done (16-02-24 01:57)

  organization:
    ☐ manageKeyPeople

  manageModais:
   ✔ refatorar para usar modal generico @done (16-02-17 01:24)

  attachment:
   ✔ botao de fetch metadata da url @done (16-02-17 01:24)
   ✔ validar url nas buscas de url @done (16-02-24 01:57)
   ✔ melhorar display de arquivo no upload for url remota @done (16-02-17 20:34)
   ☐ melhorar nome dos metodos no servidor uploadFileFromUrl e attachData
   ✔ melhorar visualizacao de nome do arquivo muito grande no filePreview @done (16-02-24 01:57)
   ✔ fazer a parte de display de imagem no filePreview @done (16-02-18 21:21)
   ✔ permitir upload de outros arquivos alem de pdf @done (16-02-18 21:21)
   ✔ adicionar progressbar @done (16-02-18 21:21)
   ✔ adicionar validacoes no schema    @done (16-02-24 01:57)
   ✔ imagens nao estao indo pro s3

   roles: 
      
    By Id (Issue#25)
    ✔ 1 @done (16-02-24 01:57)
    ✔ 2 @done (16-02-23 22:01)
    ✔ 3 @done (16-02-23 22:16)
    ✔ 4 @done (16-02-23 22:20)
    ☐ 5
    ☐ 6
    ☐ 7
    ☐ 8
    ☐ 9
    ☐ 10
    ☐ 11
    ☐ 12
    ☐ 13



